工程害人一生

屌你老母

搞邊科

巴打仲未搵到工？

狗讀、狗做

好後悔

如果沒有工程，可能狗也不如

曬銀時表示連狗都冇得做

civil

工程害人一生